武漢都已經無事 習總都直入醫院 憑咩要第二次包機

武漢都已經無事
確診只有個位數
習總都直入醫院
憑咩要第二次包機
係咪想搞港獨

仲包咩機

琴日唔係有新聞打哂飛機話成個支那得5個新病例?

呢D閪屎新聞我呢D時候一定信架